［第三Q］邪惡性器官

猜地鐵站
估到我乜都得

大窩口因為大囉柚

陳國邦（李斯）

欣澳

柴「彎」

開估，係牛頭cock

XD

大角咀